看 戀愛學問越愛便越難學

但求未負所托 交換快樂

扭扭薯條都唔好食既

你鍾意啦咁

up

問愛戀易學難精可否惡補

我幫你惡補

ok